蕭生：Elon musk星鏈計劃將趕絕全球電訊商！？一年最少收入幾多錢？

真唔真呀？？

屌 靜喇蕭生

中立分析者